[成班色盲]上水片影到個件比磚掟係黑白衫，就死個件係藍衫

廣傳條片片訓低個件黑白衫

就死個件藍衫

色盲？

推

凸起既太陽

幫手推

有無多啲角度既相/片

搵緊

推左先

一撚定唔係，呢個向前跌，個件中前額向後跌

咁又唔排除有人移動過既，不過重有一點可以留意，圖入面地下係班馬線附近，片中磚人士訓落地下無斑馬線

咪係，移動都唔會翻轉佢啦下話

訓低個件係黑白衫

呢件就死既係藍衫

班藍絲on9都唔係第一日嘅事

睇埋第二張圖，真係佢，conformed.....

屌，sor.

琴日網上流傳對話圖，會派人扮自已友混入，籃屍會派d老野出黎，然後製造機會隊底是但一兩個老野

認真 有時真係cap低班含家產亂撚咁屈既罪證 屌你老母下下無成本咁亂屈 下次一有咩事就達返呢d野出黎cum住佢

黑警最終於翻黎翻去

屌 真係黑衫掟死人 邊個手足做既認撚左佢啦

收皮啦

殺人喎又話黑白是良知？良心呢

自己搵下片睇啦 傻閪

係大波man害死佢

傻閪 冇睇片果個係咪你呀 洗唔洗cap埋圖比你黎舊磚邊邊飛過去呀 撚樣

收皮啦傻鳩
明明係佢自己比豬隊友掟
藍屍

睇撚左片未連登仔成日唱黑白是良知 而家最早唔要良知就係連登仔 仆街死啦你

睇完片
藍絲掉死

藍絲企黑衫傘陣入面 你同叻哥有乜分別

好撚嘔心呀屌
平時講到不割蓆 如來係出事個時推比對家做
咁就可以理直氣壯話不割

on9 響隔離po已經認得你啦
話ibanker條片不利嘛 又話連登仔核突

睇左片未？證明左藍絲掟磚未？

得啦得啦你最眼利啦

佢家下藍色衫

驗眼測試

碎步兄,呢度有片

清楚見到長裙女子從後拋石命中前方男人, 舊石從前方男人後腦彈開,男人即時倒地

最恐怖嘅係呢位長裙女子同周圍嘅人都若無其事

呢條啊？你老母個系眼都見到係個藍絲阿姐掟喎

唔好撚潛啊傻鳩
驚你唔夠氣啊

其實曬住太陽光暗影出嚟會變色唔出奇

屌你老母搵條低清偷角度片黎拗 收皮啦 潛你老母閪咩
用你隻屎眼睇呢條高清片啦柒頭

已確認係個阿姐掟中個阿伯

你條片個長裙女人第二個角度一睇就知根本企係第二個身位啦屌你老母

潛撚完未呀？唔夠氧氣啦

屌緊你叫個位手足認撚咗佢呀

又話不割 不分化 共同承擔唔撚得呀